《立場新聞》女記者被潑泥 被罵「你做雞好過啦」

建制派立法會議員何君堯今日下午在金鐘添馬公園舉辦撐警集會，有部分前往撐警集會的市民，一度與立法會示威區的反送中民眾爆發口角。其間有撐警示威者出言辱罵本網女記者「做雞」等字眼，並向記者潑泥濘。

《立場新聞》強烈譴責有關人士暴力攻擊及語言侮辱記者，並會就記者被襲擊一事報案，希望警方全力調查，緝捕疑犯。

立場姐姐有無事…

廢老必須死

Push

記協係咪縮返入老母個西度?

原來睇中人地有幾分姿色

一定唔會出聲

屌你話記者姐姐？聽日夠薑出黎

香港攝影記者協會 香港記者協會 聯合聲明 嚴厲譴責集會人士惡意針對記者

廢老：記你老母

鏡頭唔影住
一定捉去強姦
撑警撚無人性架

警犬表示睬你有味

之前榴連乜乜乜個呀伯出刀仔都無事啦

人地同一陣線架嘛

記協：無事發生過

咩政府咪有咩支持者囉

立場姐姐晏晝直播俾咸濕伯父猛咁影